A opinião baseado [baseada] em verdade

A opinião pública não séria mais manipulada pôr nem uma outra pessoas sejam eles-(a)políticos , comerciantes ó até mesmo Por por qualquer meio de comunicação.
Muitas vezes as pessoas esperam a verdade absolutas contradiçoes e divergências que geram incertezas. Quê portanto de esperarem pela verdade e não por razões de fatos tendo contradiçoês quê levanta a incerteza da verdade.
A sociedade não deve acreditar so em verdade ditas mais também pôr fatos mais claro e concretos.

